只係一份免費 BAFS (英文版 Paper 2A - Accounting Module) Mock

之前(其實係琴日)送左1份Reading Mock (連結: )，宜家再送多一份Mock。但係今次送份BAFS Paper 2A 既 mock。

下載左落黎既話，唔該留翻個Like支持下我。

溫馨提示: Section C 第9條比第8題難好多。如果對自己BAFS既信心唔大既話，可以考慮做左第8條先。

下載連結 (共2個) :

(1) Paper 2A Question Paper

(2) Paper 2A Marking Scheme

_________________________________________

如果反應良好，稍後可能會繼續發放免費學習資源。
_________________________________________

Sorry, sorry, 岩岩快手post左舊post既一部分，未update條link。

(1) Paper 2A Question Paper

(2) Paper 2A Marking Scheme

希望大家鍾意啦。